「喪思人生」

小弟文筆差
只想分享下小單元故事
希望多點鼓勵及支持
不喜的請留力屌得細力D

『喪』

當我再次張開眼時 這個世界的人早已變成是我這種人。

什麼人？ 對 我 是一名喪屍。
與其說是喪屍 倒不如是像喪屍的屍體的人類？其實我也搞不清自己是什麼⋯
或者我是什麼在這個世界根本不是重點，能生存已經是恩賜吧

今天的我再次走落我小窩居，面對著他們。

「Hello? 」我再努力嘗試對著他們說話

看著一個個沒意識的「同種」緩緩地走路，我不禁無聊地研究他們被死亡的方法。

「這個被咬了半個頭腦⋯這個又被咬掉了頸⋯這個沒了一條腿⋯這個算是人的形狀嗎⋯」我喃喃自語。

再看看自己的小手指尾，回想起被那條芝娃娃瘋狗咬了一小口。就這樣我就成為大家的一份子⋯

「哈哈⋯真是白痴到極⋯」

有時候他們身上的物品亦是讓我好奇。什麼眼鏡頸鏈等等應有盡有。可惜現今世界一點用也沒有。嗯⋯沒用真可惜⋯。

看到街上的時鐘。我不禁低頭看。

「11:22。唉。又是時候到我每天最討厭的時間了。」看著勞力士手錶的我晦氣地說
⋯
⋯

『進食』

『進食』

食物是所有生物唯持生命的必要原素之一。
我一度懷疑喪屍算不算是生物 或應該是死物。
直到我發現每天這個時間，才覺得喪屍原來是生物。

我看著手錶的我不敢怠慢。從背包拿出一盒大生牛肉；白方包；罐頭舌拿魚；水。
再跑向一座唐樓的天台困著自己。

「11:37」幸好趕得上。呼⋯差不多時間了

我把生肉放進口中，一陣陣血腥味在我口中沖擊味雷。
⋯⋯真是討厭⋯⋯
然後合上眼睛
⋯
⋯
「11:38」
「11:39」
⋯
「嗄！嗄！⋯」我氣喘地回個神來。
口中的生肉早已沒了。我刷刷咀邊，趕緊喝了半枝水把口腔的血腥味沖走。
再慢慢站起來看著街中的喪屍們互相之間的盛宴。

「真是很討厭這個時間⋯」拿起舌拿魚面包咬著的我。

街道上開始染血 已經分不清有多少喪屍在互咬⋯
有的在跑，有的在爬。有的根本分不清是人是肉是肉醬。

「你咬著我的手 我咬著你的頭

你咬掉我的頸 我咬掉你⋯屁股？」

我只知道每種生物都需要食物去維持自己生命。
我亦不例外。他們也是。

「咬屁股不會覺得又臭又難食嗎⋯」我沉思了很久。
⋯
「很久沒洗了⋯唔⋯」
⋯
⋯

「00:00」我看著他們再看看手錶。又差不多時間走了。

『目的』

謝謝你 你是第一個 亦是唯一一個支持的人
對我是很大鼓舞

順便推一推

大家都係喺寫故之路上努力 共勉之